究竟打唔打流感針

聽講話醫生自己唔會打
商業因素先叫人打

打佢老母

source ?

就係冇source
有source就唔使問 一定唔打

高危咪打
細路/老人家/長期病患 抵抗力弱個啲打左冇咁易死
成年就唔洗啦

屌，我打完先話啲疫苗有懸浮物

唔打好過打

利申，一年先感冒一次，成日運動健康人士

中過一次流感，好撚辛苦，之後年年都打
不過年年第一批都出事 通常過聖誕先打